祝所有喺交通工具剪指甲嘅都死老豆老母

雖然冇邊條法律明文規定話公共交通工具唔可以剪指甲
但我屌你班廢中廢老冇啲公德心
啲指甲剪到一地都係
衛生問題都算 我唔掂到你地啲臭手指腳趾甲都冇野
最撚on9嘅係啲死人剪指甲聲
逐下逐下剪聽到燥底
今日我喺巴士見到個廢老剪指甲
即刻話：「剪指甲喺屋企剪啦」

佢竟然話關你乜事
喂屌
係嘅
係唔關我事

俾人一句就收皮咁無用架

同佢 呀嘛

我廢

我得3舊腹肌邊夠佢抽

其實巴士有貼守則出來，不過D仆街面皮太厚，好難鬥

Off topic
但好多時剪既都係已經死最晒老豆老母既死廢老

屌佢老母 搭巴士剪指甲真係戇鳩鳩

D 廢老真係痴能線

麥當勞都有好撚多中年人同老人家咁做

屌你咩 佢地咁撚老一早就死左老豆老母啦 唔好玩啦

我見過最癲係地鐵月台等車 近門條呀伯剪緊指甲 佢附近啲人又唔理

車廂裡面都有，成地都係碎

根本香港就係支那